點解係南生圍而唔係南邊圍著火

地產佬 南邊圍塊地都唔錯 諗諗佢

推

比你放火你都會燒人地，唔燒自己啦

南邊圍要靠手足

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動